和服阿妹帶左個男仔上黎屋企

我個和服阿妹之前就同我講喺學校識左個男仔，話對佢有好感，琴晚就帶左佢上黎做功課。
我第一眼見到個男仔，我就知阿妹點解會中意佢，身高180以上，又靚仔，成個白馬王子，外表真係冇得輸，但係一睇就知係狗公，因為所有接近我細妹嘅就係狗公。
做哥哥緊係要保護阿妹啦，為左唔比狗公接近我細妹，我趁阿妹行開左個陣捉住狗公隻手同佢講左句：我覺得有少少中意左你，可唔可比你電話我，嚇到隻狗公即刻起身執嘢走，估唔到佢咁大反應，仲諗住佢冇反應我就除衫增加功擊力。
岩岩阿妹返黎問我琴日對隻狗公做過啲咩黎，話今日隻狗公冇理過佢，睇黎我好成功，計劃通

有冇錫佢春袋？

近親相姦

唔係gay post黎 唔好騎劫

係我嚟

樓豬米九高個樣仲要鬼鬼哋成個阿部寬咁樣，除咗衫成條人魚線露哂出嚟，我喺你個妹面前慘被處刑